【溫馨提示】帶遮或雨褸呀各位

一陣會好大雨
自己上天文台網fact check

自推10次
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10